[tvb戰線]手足同我拉爆呢個po

自己地頭都搞唔掂學咩人話反cctvb
記住不推文
開心速遞(345)

《愛•回家之開心速遞》周一至五平均31.5點，今次報告該劇收視更上一層樓，周一至日播映7晚其中6晚收視超逾30點：周一(10日)晚31.9點、周二(11日)晚31.5點、周三(12日)晚30.8點、周四(13日)晚32.3點、周五(14日)晚30.8點和周六(15日)晚30.5點。周四晚收視32.3點更追平了2019年6月24日歐陽震華客串首集第606集收視32.3點紀錄。

入去洗版 thx

原來連登係tvb fans

幫手推上熱門

template:

推

thx

template:

[img]https://na.cx/i/O0nzM5F.jpg[/img][img]https://na.cx/i/7EAmr5E.jpg[/img][img]https://na.cx/i/POcTvpd.png[/img]

push

Push

今晚已經完左 我好失望 非常失望
聽晚我會提早開po
如果都係冇人幫手的話我就放棄狙擊tvb了

連登tvb post 我覺得可以唔理住
始終狙擊廣告商更實際

推 以前都成日睇愛回家
而家都戒左

推呀屌

手快禁錯

冇睇好耐啦